終於開竅：香港唔係冇 IT，係「好多」IT🙂

金融佬可以呃盡 funding 喺香港開 Software House

新聞佬可以喺香港開 Software House (eg. HK01)

印刷佬可以喺香港開 Software House (eg. e-print)

連街邊賣魚蛋嗰個都可以喺香港開 IT Firm

唯獨真正 IT 狗喺香港撈 IT 就收皮

IT 喺香港係錢同人脈嘅遊戲

食到𠵱條水嘅都係富後代嘅外行人

所以你喺其他行頭做到咁上吓成績，都可以開 IT Firm，食盡創科熱潮

因為最後都係班 IT 狗收皮，但你始終有賺

食左藥未

想我請你食？

諗起呢個

天價資助八段錦App？創科局捱轟

𠵱個就係有人脈嘅 non-IT 組織食盡創科熱潮嘅例子

乜Q嘢婦女聯會都可以考慮整間 IT Production Firm，香港全民搞 IT

agger IT巴

有電嘅就係IT

又唔教我

師兄，2196 價內 Long Call 點睇

利申：近排港股冇貨，因為驚就快回調浪